史迪基倫堡好撚廢啊

廢龍

Agree

廢到

惺咁渣Ga

出黎做咩鬼

由你把口講出黎 好好笑

屌你老母

仲廢過巴禾

..

廢龍黎講你認第一冇人夠膽認

出乜9

u too

渣ga

又話完封
垃圾即係垃圾

累愛華頓痛失兩分

躝啦廢龍